{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601846",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동복리해녀촌"
    },
    "text": "東福里海女村 (동복리해녀촌)\\n\n済州市旧左邑東福里1502-1\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 19:00 , 毎月第2、4週火曜日 , 100席/部屋:1個 , 元祖刺身麺専門店「海女村」はプリプリ新鮮な刺身を辛く和えて麺と一緒に出す刺身麺が人気メニューとして知られている。 この刺身麺は東福里の「海女村」で楽しめるが、普通の麺と似ているように見えるが、大きな皿にはボリュームたっぷりの新鮮な刺身と太い麺がぎっしり詰まっている。 しかも値段も安く量も豊富で多くの人に人気が高い。 「海女村」は東福里海女会で運営されているため、いつでも新鮮な刺身で麺を巻いて季節によって様々な刺身麺を楽しむことができる。 特に、ウニがたっぷり入ったウニ素麺もとてもおいしい。 それで多様な種類の刺身麺を味わいたい人は「海女村」を訪問してみるのが良い。",
    "QA": [
        {
            "question": "東福里海女村はどこにありますか？",
            "answer": "東福里海女村は済州市旧左邑東福里1502-1にあります。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村では何を提供していますか？",
            "answer": "東福里海女村では韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "東福里海女村の営業時間は09:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村は火曜日のどの週に休業していますか？",
            "answer": "東福里海女村は毎月第2週と第4週の火曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村の席数は何席ありますか？",
            "answer": "東福里海女村の席数は100席です。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村には個室がありますか？",
            "answer": "東福里海女村には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "東福里海女村で人気のメニューは元祖刺身麺です。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村の刺身麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "東福里海女村の刺身麺はプリプリ新鮮な刺身を辛く和えて麺と一緒に出すことが特徴です。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村で何種類の刺身麺を楽しむことができますか？",
            "answer": "東福里海女村では季節によって様々な刺身麺を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村の刺身麺の中でもおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "東福里海女村で特におすすめのメニューはウニ素麺です。"
        },
        {
            "question": "東福里海女村を訪れる際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "東福里海女村を訪れる際には、混雑することがあるため時間に余裕を持って訪れることがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 410
    }
}